長洲2分鐘全力支持警察大遊行 取消

長洲全力支持警察大遊行

長洲之光

渣GA

D撐警行動好心收檔啦
睇到我好尷尬

暫停咋

係你地唔啱，歪曲人哋原意

又大玩文字藝術，我要撤回

柒到仆街

有冇咩料？好想知點歪曲
原本係全力杯葛警察
俾人改咗全力支持警察？

成班牛屎佬

收皮啦

明明要行20分鐘，你哋屈人2分鐘

係咪湊唔夠30人呀？

心水清娟姨

屌連2分鐘都做唔到

20分鐘，兜路都唔洗

渣ga
要求暫緩咪得

誠意十足
不如喺屋企支持啦長洲居民

涼薄 人哋加埋幾千歲

兩分鐘都唔行 d廢老真係唔捱得

凑唔夠人數 驚仲少人過早兩日個20人撐警遊行柒得濟？

屌
不如搞絕食4小時反反送中呀

曲直難分
集氣集唔成

柒到唔敢睇

係咪半夜搞？

暫緩行動

2分鐘都行唔到，垃圾

笑撚咗

大力：xyz@$^**¥<\_<?

多謝讀者提供笑話

啲格式行文甚至係標點

一睇就知係低學歷無文化嘅人寫嘅

2分鐘都唔行

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

啲標點符號用到錯撚哂

垃圾

禁錯負評 sor

已簽啦，唔洗講嘢

留言返，唔係取消或撤回

行兩分鐘幾百米都唔做

垃撚圾

平時麥當勞派免費奶茶班廢老排到黃昏都唔肯走

圍鳩佢碼頭 等佢地出唔到城

收皮

你要明白，佢根本唔會出城

pish係咪驚得20人唔敢出

即係唔支持警察了

屌啊 果兩分鐘路仔都唔行

臨記話搭船到要加錢就唔搞？

狗狗又要比人笑了，行屋苑都唔行仲話支持人

兩分鐘都唔撚想行

笠水狗

你哋識咩呀，係行為藝術嚟，撐警可以撤回，惡法又點可能不能撤回

行幾步路都懶
又口頭上無限量支持

你唔使姐 班廢老妹下妹下隨時要行2個鐘

兩分鐘都懶得行

搵日集體入去探下班鄉伸

口里又講到點撐，
但又唔撚夠疆出黎遊行。。。。

屌

路程得兩分鐘

會唔會可以打飛機,龍頭到終點龍尾都仲未出發

諗真d都係等下年飄色先

我發夢夢到我既長洲朋友話我知,
佢喺長洲有親戚做鄉事會, 話驚有人帶人入長洲搞事,
長洲間警署得十幾丁友, 班差佬都唔希望鄉事會遊行,
因為有咩事實唔夠人頂

無人出炸掛

果百幾米都懶

驚你班人收咗美國錢嚟搞事

500萬人點放晒落長洲度

平時好小事已經要水警支援

但訊息出街後

太多人 唔夠錢俾

半夜搞我大你絕食十個鐘

唔俾人入去支持

注意又開始有大量3毛同時留言出post叫人散水
起底叫散水既人
自己判斷分清楚 (616當晚就係咁)
現場冇叫散 個個都知唔衝得 準備警察出動就退
3毛講到現場情況危急誇大好多野去嚇人
自己擔心就企後面休息
自己有事就自己走
自己淆就做文宣
現場大家會睇人數決定留定轉移
主動叫散水一定係鬼！

行個2分鐘都唔肯 呀生你唔係呀ma

咪蝦阿婆文盲

真係好鬼肉酸

其實條路仲近過碼頭去東灣

屌佢個閪行條濕鳩斜路落去

轉埋彎就到，咁撚樣叫遊行

眾所周知，果80萬人都係長州，人家唔搞驚嚇親班連登仔咋

兩分鐘都唔行 渣㗎